(認真分析文)其實政府唔係蠢。。。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

I

和理非都要反抗
日日戴口罩

push

痴線政府梗係唔係蠢,係呢度啲人蠢,成日覺得政府戇鳩,仲話咩因為政府驚先推行蒙面法
咁樣輕敵已經係極蠢嘅表現